{
    "Abbe Number": "阿貝數",
    "Albedo": "反照率",
    "Anisotropy": "異向性",
    "Anisotropy Rotation": "異向性旋轉",
    "Attenuation Color": "衰減色彩",
    "Attenuation Distance": "衰減距離",
    "Base": "基材",
    "Basic": "基本",
    "Car Paint": "汽車塗料",
    "Clearcoat": "透明塗層",
    "Clearcoat Normal": "透明塗層法線",
    "Clearcoat Roughness": "透明塗層粗糙度",
    "Coating": "塗層",
    "Cut-Out Opacity": "切割不透明度",
    "Displacement": "位移",
    "Emission": "放射度",
    "Emission Color": "放射度色彩",
    "Emission Mode": "放射度模式",
    "Emission Value": "放射度",
    "Emissive": "放射",
    "Energy Normalization": "能量常態化",
    "Enterprise PBR Shading Model": "Enterprise PBR Shading Model",
    "Flake Color": "薄片色彩",
    "Flake Coverage": "薄片覆蓋度",
    "Flake Roughness": "薄片粗糙度",
    "Flake Size": "薄片大小",
    "Flakes": "薄片",
    "Flip Flop": "隨角異色",
    "Flip Flop Color": "隨角異色色彩",
    "Glass": "玻璃",
    "Index of Refraction": "折射指數",
    "Leather": "皮革",
    "Metal": "金屬",
    "Metallic": "金屬",
    "Normal": "法線",
    "Plastic": "塑膠",
    "Roughness": "粗糙度",
    "Sheen": "光澤",
    "Sheen Color": "光澤色彩",
    "Sheen Roughness": "光澤粗糙度",
    "Specular": "鏡面",
    "Specular Tint": "鏡面濃淡",
    "Subsurface Anisotropy": "次表面異向性",
    "Subsurface Color": "次表面色彩",
    "Textile": "紡織",
    "Thin Film": "薄膜",
    "Thin Film Thickness": "薄膜厚度",
    "Thin Film IOR": "薄膜折射率",
    "Thin Walled": "薄壁",
    "Translucency": "半透明度",
    "Translucency Color": "半透明顏色",
    "Transparency": "透明度",
    "Use Alpha from Albedo Map": "",
    "Volume": "體積",
    "Wood": "木材"
}